浸大建賽馬會創意校園 多年買馬會終有回報

浸會大學宣布獲香港賽馬會慈善信託基金撥出港幣4.52億元捐款支持興建新校園，讓浸大的學生宿位數目增加一倍，並增設最先進的創意中心，致力成為創意產業的搖籃，又會推出少年資優音樂學院，通過與世界級大學的交流協作，培育更多年輕藝術人才。該筆捐款是浸大歷來獲得最大額的單一捐款。

浸大校長錢大康致辭時指，自己在60年代起經常買「馬票」，惟從來都未「中票」，至今終可代表浸大獲得「回報」，「finally get my return for Hong Kong BU」。他又感謝，政府及各界支持浸大發展計劃，直言新校園為浸大64年歷史揭開新一頁，亦鞏固了浸大在創意教育範疇上的國際高等教育地位。

早於2017年，浸大已制訂了為期10年的「策略發展計劃」，冀在未來十年成為一所領先亞洲、立足世界的「硏究型博雅大學」，而計劃包括聚焦發展創意媒體。

幾時剷起埋軍營

東九龍俾bu
槍會山俾poly

林奠：創意教育吓話

其實剷除咗軍營BU就唔會咁噏耷 希望有生之年可以睇到